“曱甴”呢個戰線都輸得幾勁

我相信都冇野衰得過比人叫“曱甴”
藍絲同班狗 開口埋口就叫人 “曱甴”
比人單方面屌打同去人化

點先贏得返

係國際輸出hate speech 、#AntiChinazi
對家繼續用嘅我哋更搏取到國際同情

呢啲都戰線
曱甴呢啲咁on9嘅term你越有反應佢地越開心
無視就ok

咁你同假博士有咩分別?
唔去否認即係墨認

你當佢叫你bb 豬lor

唔洗贏

On9

errrr 係咪得我一個會唔上心

我根本唔覺得佢係嗌緊我
着黑衫係曱甴?定戴口罩係??

記者會問下Er sir
其實你地都講左幾個月，你地都話呢個叫法唔理想
但班前線一路都叫示威者甲由
佢地無改過，咁請問你地有無勸過前線警員改善？
咁耐都無改係咪你地管理不善定前線警員無視上司勸告？

咁佢話你有收錢出黎示威你點澄清？

叫猶太人曱甴係納粹德國響WW2對猶太人種族清洗時候既 文宣黎架
班友係認真 唔係玩膠架

咁囉

10.20 民陣吹雞 和理非全面進場

唔識答你，平時有人罵你仆街你都係屌返佢

你唔通會諗點否認證明自己係一個仆街咩

你回應佢地：「係黑警同共撚眼中，你同我一樣係無地位既曱甴咋，唔好以為你自己高人一等」

咁咪即係認左囉

唔去否認即係默認

你咁講我地好難傾落去

咁當年係咪有猶太人諗到點處理曱甴論所以最終成功消滅納稅黨?

人地改名，冇錯，係侮辱
但你跟對家玩呢啲小學雞改名
結果就只係嘥自己精神

巴打 你真係好叻 點醒左我
把口生響人地度 我唯有冷處理加做實事

大家唔好再討論呢個post tkank you!!!!

我叫你狗你嬲因為你係
你叫我曱甴我無反應因為我唔係

由佢講

其實我都唔介意俾人叫曱甴 叫下就係架啦咩? 街市啲阿姐夠叫我靚仔哥哥啦